習大大對不起，老衲J了你老婆

j緊 多謝推介

射得多嗎

比狗屌

我J了習大大

唔怕 最多都係射落啲水碼度姐